有冇人細個食過呢樣野

入面係類似奶油/吉士嚟
有冇人知香港仲有冇地方賣

去親韓國都買黎食

就係見到有fd喺韓國食
我記得細個喺佐敦永安有檔有賣

細個係沙田citysuper嗰個位成日買
依家應該冇了

不知不覺已經冇得再食

超好食

乜野吉士

吉士醬口味

雞蛋糕

去親吉之島都會叫媽媽買畀我食

十幾年前旺角有一檔廿蚊有七件，我差唔多日日食當一餐

胡桃夾子

即係鯛魚燒果類？

呢隻仲要輕巧d

西貢碼頭間ok隔離有 幾好食 不過廿蚊得嗰四舊

竟然有
錢唔係問題，真係好想食番

鯛魚燒

係咪小巴站嗰間？
好似係鯛魚燒嚟，
吉屎餡，係幾好食嘅。

細個成日食 之後係大陸見過